一句講晒，靚女(非處) vs 樣普通(處), 點揀？

概念圖

靚女（非處）：

樣普通（處）：

一句講晒
：靚女（非處）
：樣普通（處）

Ps: 本人不知相中人是否處
圖片只供概念參考

靚女啦一定

利申 食過唔少處

我要大波靚女

可唔可以換第二個普通樣 呢個投票唔公平

觀感同技術交流重要過唔實際嘅處

這個並非普通樣...

同處做好辛苦

郁d又痛又剩

普通(港女)樣

明明就係靚女(非處) vs 醜女(處) 扮咩

FYY for sure

出街搭地鐵
大部分女仔都係咁上下樣啦
巴打你係咪眼角太高？

你住邊頭？點解你去嘅地方啲女特別柒？

話佢普通樣好正常喎 五官正常又無成面暗瘡
再靚啲就變中上啦

處一次之後就變非處，你話呢